邊個再敢講ban泥神即係同我bb豬過唔去

您地將被本女神詛咒一世無女

不嬲都冇，泥狗我屌你老母

講架純=g得啦掛?